［求安慰］岩岩比個肥婆睇左全相...

Hall個廁所門咁岩壞左鎖唔到 係沖涼既時候無啦啦有個肥婆衝左入黎睇哂我全相

嚇到我而家連尿都唔敢痾 求心理陰影面積

巴打真識食 記住落美極

圖定伯母

好幸福

咁都無計，唔再係清白之軀唯有成親